<!doctype html>
<html lang="hr">
<head>

	<meta charset="UTF-8">
	<title>Europski socijalni fond — Razvoj ljudskih potencijala</title>

	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
	<link href="favicon.ico" rel="icon" type="image/x-icon" />

	<link rel="stylesheet" href="stylesheets/css/style.css" media="screen">
	<link rel="stylesheet" href="stylesheets/css/print.css" media="print">

	<!--[if lt IE 9]>
		<link rel="stylesheet" href="stylesheets/css/style-ie.css" media="screen" />
		<script src="http://html5shiv.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script>
	<![endif]-->

	<script src="//ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/2.1.0/jquery.min.js"></script>
	<script src="scripts/modernizr.js"></script>
	<script src="scripts/project.js"></script>
	<script src="scripts/tailored-maps.js"></script>
	<script src='http://maps.google.com/maps/api/js?sensor=false&#038;ver=3.9.1'></script>


	<link href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,600,400italic,600italic&subset=latin,latin-ext' rel='stylesheet' type='text/css'>

</head>
<body class="full-width page-projects">

<!-- Skip links -->
<div class="skip-links">
	<a href="#page-nav">Skoči na navigaciju</a>
	<a href="#main">Skoči na sadržaj</a>
</div>
<!-- /Skip links -->

<!-- Page header -->
<header id="page-header" class="section-header" role="banner">
	<div class="container">

		<!-- Site branding -->
		<div class="site-branding">
			<p class="site-logo"><a href="index.html"><img src="assets/images/logo.png" alt="Europski socijalni fond"></a></p>
			<p class="site-tagline">Razvoj ljudskih potencijala</p>
		</div>
		<!-- /Site branding -->

		<a href="#page-nav" class="menu-link">Meni</a>

	</div>
</header>
<!-- /Page header -->

<!-- Navigation -->
<nav id="page-nav" class="section-nav" role="navigation">
	<div class="container">

		<ul class="primary-nav">
			<li class="item-home"><a href="home.html"><i class="icon icon-home" aria-hidden="true"></i><span class="label">Naslovna</span></a></li>
			<li class="dropdown">
				<a href="tender-listing-alt.html">Natječaji</a>
				<ul class="sub-menu">
					<li><a href="tender-listing-alt.html">Zapošljavanje</a></li>
					<li><a href="tender-listing-alt.html">Socijalno uključivanje</a></li>
					<li><a href="tender-listing-alt.html">Obrazovanje</a></li>
					<li><a href="tender-listing-alt.html">Dobro upravljanje</a></li>
				</ul>
			</li>
			<li class="is-active"><a href="projects.html">Projekti</a></li>
			<li class="dropdown">
				<a href="#">Europski socijalni fond</a>
				<ul class="sub-menu">
					<li><a href="#">O nama</a></li>
					<li><a href="#">Kontakt</a></li>
				</ul>
			</li>
		</ul>

		<ul class="secondary-nav">
			<li><a href="#">Kontakt</a></li>
			<li><a href="post-listing.html">Novosti</a></li>
			<li><a href="home.html"><i class="icon icon-lock" aria-hidden="true"></i>Odjava</a></li>
		</ul>

	</div>
</nav>
<!-- /Navigation -->

<!-- Main -->
<div id="main" class="section-main">
	<div class="container">

		<!-- Intro content -->
		<header class="intro-content">

			<h1 class="page-title project-title">Projekti</h1>

			<div class="project-legend">
				<ul>
					<li class="label-active">
						<span>Projekti u provedbi</span>
						<strong>28</strong>
					</li>
					<li class="label-finished">
						<span>Provedeni projekti</span>
						<strong>396</strong>
					</li>
				</ul>
			</div>

		</header>
		<!-- /Intro content -->

	</div>
	<div class="container container-map">

		<!-- Widget: Map -->
		<div class="widget widget-map">

			<div class="map-content">

			<div class="accessible-maps wide"><div data-maps="[{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za rad s mladima Breza<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/osjecko-vijece-za-razvoj-socijalnih-usluga\/\&quot;>Osje\u010dko vije\u0107e za razvoj Socijalnih usluga<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5598446&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.680569099999957&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga Prospero<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/eko-drustveni-razvoj-u-velebitskom-podrucju-radovi-u-tijeku\/\&quot;>Eko-dru\u0161tveni razvoj u Velebitskom podru\u010dju: Radovi u tijeku<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.2990355&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.846216700000014&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga slijepih Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/cujmo-glasove-razlicitih-ukljucivanje-osoba-s-invaliditetom-u-gradanski-dijalog\/\&quot;>\u010cujmo glasove razli\u010ditih \u2013 uklju\u010divanje osoba s invaliditetom u Gra\u0111anski dijalog<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.30628249999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.336138900000037&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Savez udruga Operacija grad<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/prostor-za-aktivnu-zajednicu\/\&quot;>Prostor za aktivnu zajednicu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8088799&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.985410099999967&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za prirodu, okoli\u0161 i odr\u017eivi razvoj Sunce<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/zajedno-za-prirodu-okolis\/\&quot;>Zajedno za prirodu i okoli\u0161<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5083164&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.437276399999973&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Ministarstvo rada i mirovinskoga sustava<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/izravna-dodjela-sredstava-operativnoj-strukturi-rljp\/\&quot;>Izravna dodjela sredstava Operativnoj strukturi RLJP<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/izravna-dodjela-sredstava-materijali-za-informiranje-promidzbu-vidljivost-usluge-ocjenjivanja-troskovi-sektorskog-nadzornog-odbora\/\&quot;>Izravna dodjela sredstava – \u201cMaterijali za informiranje, promid\u017ebu i vidljivost; Usluge ocjenjivanja; tro\u0161kovi Sektorskog nadzornog odbora\u201d<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7997723&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.976028199999973&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Slatina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/slatina-osnazivanje-odraslih-osoba-na-trzistu-rada\/\&quot;>SLATINA – Osna\u017eivanje odraslih osoba na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7017811&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.703592200000003&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Andragog<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/razvoj-programa-usavrsavanja-kuhara-tradicijske-lokalne-regionalne-kuhinje-okusi-tradicije\/\&quot;>Razvoj programa usavr\u0161avanja kuhara tradicijske (lokalne i regionalne) kuhinje, Okusi tradicije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.0742643&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.694435&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Otvoreno u\u010dili\u0161te Algebra Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/izgradnja-kapaciteta-lokalnih-ustanova-za-obrazovanje-odraslih-u-provedbi-obrazovanja-za-programere-mobilnih-aplikacija\/\&quot;>Izgradnja kapaciteta lokalnih ustanova za obrazovanje odraslih u provedbi obrazovanja za programere mobilnih aplikacija<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8167878&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.004735400000072&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Vinkovci<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/stepenica-vise-u-edukaciji\/\&quot;>Stepenica vi\u0161e u IT edukaciji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2861744&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.80782959999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Ante Babi\u0107, Umag<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/slatko-ali-zdravo\/\&quot;>Slatko ali zdravo<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4331014&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.522318600000062&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Auto moto centar Nova Gradi\u0161ka<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/odvezi-se-u-odrzivost\/\&quot;>Odvezi se u odr\u017eivost!<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2614526&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.37831170000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Libar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/aroma-samozaposljavanja\/\&quot;>AROMA samozapo\u0161ljavanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.156785&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.017446500000005&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Kri\u017eevci<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/mreza-informatickih-skola-pri-ustanovama-za-trajnu-naobrazbu-u-ruralnim-semiurbanim-sredinama\/\&quot;>Mre\u017ea informati\u010dkih \u0161kola pri ustanovama za trajnu naobrazbu u ruralnim i semiurbanim sredinama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.0261188&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.54512669999997&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za \u0161ljivu i kesten<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/ezae-obrazovanje-za-zaposljavanje\/\&quot;>EzaE \u2013 obrazovanje za zapo\u0161ljavanje<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/program-osposobljavanja-ekoloski-poljoprivredni-gospodarstvenik\/\&quot;>Program osposobljavanja – Ekolo\u0161ki poljoprivredni gospodarstvenik<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3532128&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.25037729999997&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Callegari – talijanska \u0161kola mode i dizajna<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/dizajnom-namjestaja-konkurentnog-hrvatskog-proizvoda\/\&quot;>Dizajnom namje\u0161taja do konkurentnog hrvatskog proizvoda<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/obrazovanjem-samostalnog-poduzetnistva\/\&quot;>Obrazovanjem do samostalnog poduzetni\u0161tva<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8077549&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.98094029999993&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>DIOPTER \u2013 Otvoreno u\u010dili\u0161te<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/uciti-danas-raditi-sutra-to4to\/\&quot;>U\u010diti danas \u2013 raditi sutra, To4To<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.868261&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.850420299999996&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Narodno u\u010dili\u0161te ustanova za obrazovanje i kulturu Rijeka<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/program-obrazovanja-osposobljavanja-za-njegovatelje-starijih-nemocnih-osoba-u-ustanovama-izvan-njih\/\&quot;>Program obrazovanja i osposobljavanja za njegovatelje starijih i nemo\u0107nih osoba u ustanovama i izvan njih<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.32857689999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.446396600000071&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Prirodoslovna \u0161kola Vladimira Preloga<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/regionalna-suradnja-u-kozmetici-put-k-trzistu-rada\/\&quot;>Regionalna suradnja u kozmetici \u2013 put k tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8021571&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.003577899999982&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Veleu\u010dili\u0161te u Po\u017eegi<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/pcelarski-inkubator\/\&quot;>P\u010delarski inkubator<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/povecanje-zaposljivosti-u-pozesko-slavonskoj-koprivnicko-krizevackoj-zupaniji\/\&quot;>Pove\u0107anje zapo\u0161ljivosti u Po\u017ee\u0161ko-slavonskoj i Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dkoj \u017eupaniji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3348349&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.680352599999992&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/4-za-600\/\&quot;>4 za 600<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3102297&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.330721799999992&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/move-povezivanje-novih-vjestina-video-produkcije-samozaposljavanja\/\&quot;>MOVe IT \u2013 povezivanje novih IT \u2013 vje\u0161tina, video produkcije i (samo)zapo\u0161ljavanja<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/ukusne-vjestine\/\&quot;>Ukusne vje\u0161tine<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7993546&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.971284200000014&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Veleu\u010dili\u0161te u Slavonskom Brodu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/razvoj-ucinkovitog-cjelozivotnog-obrazovanja-u-turizmu-poljoprivredi-delta\/\&quot;>Razvoj u\u010dinkovitog cjelo\u017eivotnog obrazovanja u turizmu i poljoprivredi (DELTA)<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.16504949999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.00907289999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Pakrac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/medicinski-maser-net\/\&quot;>Medicinski-maser.net<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4319795&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.190490299999965&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Me\u0111imursko veleu\u010dili\u0161te u \u010cakovcu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/voditelji-ureda-nova-perspektiva\/\&quot;>Voditelji ureda \u2013 nova perspektiva<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3920059&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.44876959999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Nacionalni centar za vanjsko vrednovanje obrazovanja<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/razvoj-nacionalnog-standarda-kvalifikacije-za-ucitelje-kao-podloge-za-uvodenje-sustava-licenciranja-ucitelja\/\&quot;>Razvoj nacionalnog standarda kvalifikacije za u\u010ditelje kao podloge za uvo\u0111enje sustava licenciranja u\u010ditelja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8119982&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.972673900000018&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Veleu\u010dili\u0161te VERN<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/osmisljavanje-razvoj-preddiplomskog-studija-poduzetnistvo-u-primijenjenoj-umjetnosti-dizajnu\/\&quot;>Osmi\u0161ljavanje i razvoj preddiplomskog studija – Poduzetni\u0161tvo u primijenjenoj umjetnosti i dizajnu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8135047&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.976392099999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Strojarski fakultet u Slavonskom Brodu, Sveu\u010dili\u0161te Josipa Jurja Strossmayera u Osijeku<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/e4-cornermefsb-inicijativa-za-poduzetnistvo-u-obrazovanju-inzenjera-strojarstva-kljuc-za-bolje-zaposljavanje\/\&quot;>e4 corner@mefsb: Inicijativa za poduzetni\u0161tvo u obrazovanju in\u017eenjera strojarstva – klju\u010d za bolje zapo\u0161ljavanje<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/svako-ucenje-se-racuna\/\&quot;>Svako u\u010denje se ra\u010duna<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/me4catalogue-hrvatski-katalog-znanja-vjestina-kompetencija-za-studije-strojarstva-zasnovan-na-ishodima-ucenja-za-prediplomski-diplomski-doktorski-studij\/\&quot;>ME4CataLOGue – Hrvatski katalog znanja, vje\u0161tina i kompetencija za studije strojarstva zasnovan na ishodima u\u010denja (za prediplomski, diplomski i doktorski studij)<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1546346&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.01236360000007&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Fakultet organizacije i informatike u Vara\u017edinu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/medinfo-razvoj-kurikuluma-za-interdisciplinarni-poslijediplomski-specijalisticki-studij-medicinske-informatike\/\&quot;>MEDINFO – Razvoj kurikuluma za Interdisciplinarni poslijediplomski specijalisti\u010dki studij medicinske informatike<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3076267&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.338256600000022&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Visoka poslovna \u0161kola Libertas<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/usvajanje-principa-hko-u-sustavu-visokog-obrazovanja-u-sektoru-turizma\/\&quot;>Usvajanje principa HKO u sustavu visokog obrazovanja u sektoru turizma<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8152189&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.01243939999995&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Agencija za znanost i visoko obrazovanje<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/konkurentno-hrvatsko-visoko-obrazovanje-za-bolju-zaposljivost\/\&quot;>Konkurentno hrvatsko visoko obrazovanje za bolju zapo\u0161ljivost<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8065046&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.013950000000023&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u0160umarski fakultet, Sveu\u010dili\u0161te u Zagrebu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/razvoj-visokoobrazovnih-standarda-kvalifikacija-studijskih-programa-na-osnovama-hko-za-sektor-industrijske-prerade-drva\/\&quot;>Razvoj visokoobrazovnih standarda kvalifikacija i studijskih programa na osnovama HKO-a za sektor industrijske prerade drva<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8315343&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.02943970000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Osnovna \u0161kola Eugena Kumi\u010di\u0107a Slatina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/informaticka-znanja-za-uspjesnu-kreativnu-buducnost-ict4scf\/\&quot;>Informati\u010dka znanja za uspje\u0161nu i kreativnu budu\u0107nost (ICT4SCF)<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7062415&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.693646100000024&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Osnovna \u0161kola Veliki Bukovec<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/krapinsko-zagorska-zupanija\/sigurnost-djece-na-internetu\/\&quot;>Sigurnost djece na Internetu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.2870887&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.709095400000024&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Andrije Ljudevita Adami\u0107a<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/visejezicno-obrazovanje-unaprjedenje-ucenja-jezika-interkulturalnih-vjestina\/\&quot;>Vi\u0161ejezi\u010dno obrazovanje  – unaprje\u0111enje u\u010denja jezika i interkulturalnih vje\u0161tina<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3159994&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.468723299999965&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Gimnazija u Po\u017eegi<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/gel-gimnazijski-ekoloski-laboratorij\/\&quot;>GEL \u2013 Gimnazijski Ekolo\u0161ki Laboratorij<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3346621&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.679222799999934&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Institut za dru\u0161tvena istra\u017eivanja u Zagrebu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/osnazivanje-skola-za-razvoj-implementaciju-kurikuluma\/\&quot;>Osna\u017eivanje \u0161kola za razvoj i implementaciju  kurikuluma<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.81169899441139&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.980346151728781&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>V. Gimnazija, Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/afirmativna-nastava-inovativno-ucenje-poucavanje-u-gimnazijama-u-okviru-hrvatskog-kvalifikacijskog-okvira\/\&quot;>Afirmativna nastava i inovativno u\u010denje i pou\u010davanje u gimnazijama u okviru Hrvatskog kvalifikacijskog okvira<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8088237&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.966745500000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatska akademska i istra\u017eiva\u010dka mre\u017ea \u2013 CARNet<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/razvoj-elemenata-kvalifikacija-programa-kurikuluma-u-dijelu-racunalne-kompetencije-u-osnovnoskolskom-obrazovanju\/\&quot;>Razvoj elemenata kvalifikacija, programa i kurikuluma u dijelu ra\u010dunalne kompetencije u osnovno\u0161kolskom obrazovanju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7924561&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.969406299999946&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>I. Gimnazija, Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/skola-poduzetnicke-konkurentnosti-na-trzistu-rada-za-gimnazijalce\/\&quot;>\u0160kola poduzetni\u010dke konkurentnosti na tr\u017ei\u0161tu rada za gimnazijalce<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7774624&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.992133700000068&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Petrinja<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/agri-integracija-skolskog-obrazovanja-razvoja-poljoprivrede\/\&quot;>AGRI + (Integracija \u0161kolskog obrazovanja i razvoja poljoprivrede)<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.440279752311824&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.276895626983674&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja strukovna \u0161kola Samobor<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/smile-vet-pametni-moderni-inovativni-obrazovni-elementi-u-strukovnom-obrazovanju\/\&quot;>Smile in VET – pametni, moderni, inovativni obrazovni elementi u strukovnom obrazovanju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8086146&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.712597100000039&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja poljoprivredna i tehni\u010dka \u0161kola<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/dobra-lokalna-poljoprivredna-praksa-pomaze-globalnom-cilju\/\&quot;>Dobra lokalna poljoprivredna praksa poma\u017ee globalnom cilju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.0155505&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.56275830000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Pitoma\u010da<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/modernizacija-skolskog-kurikuluma-razvoj-praktikuma-za-obrazovanje-o-odrzivoj-ekoloskoj-poljoprivredi\/\&quot;>Modernizacija \u0161kolskog kurikuluma i razvoj praktikuma za obrazovanje o odr\u017eivoj ekolo\u0161koj poljoprivredi<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.9526669&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.23468539999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehni\u010dka \u0161kola Sisak<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/soela-solarni-elektricni-automobil\/\&quot;>SOELA – Solarni elektri\u010dni automobil<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.460282951477964&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.38533776322936&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Matije Antuna Reljkovi\u0107a<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/eco-horti-lab\/\&quot;>ECO HORTI LAB<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.16979071960131&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.023834709787025&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Turisti\u010dko-ugostiteljska \u0161kola Antona \u0160tifani\u0107a<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/sutra-radim-praksom-uspjeha\/\&quot;>Sutra radim – Praksom do uspjeha<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2255235&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.600558800000044&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u0160kola za cestovni promet-Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/eko-voznja-je-zakon\/\&quot;>Eko vo\u017enja je zakon!<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8150874&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.011160000000018&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Ekonomska i trgova\u010dka \u0161kola Dubrovnik<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/dubrovacko-neretvanska-zupanija\/jacanje-komunikacijskih-kompetencija-ucenika-srednjih-ekonomskih-skola\/\&quot;>Ja\u010danje komunikacijskih kompetencija u\u010denika srednjih ekonomskih \u0161kola<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;42.6482117&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.08856179999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Strukovna \u0161kola Pula<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/unaprjedenje-skolskog-kurikuluma-s-ciljem-promocije-zdravog-stila-zivota\/\&quot;>Unaprje\u0111enje \u0161kolskog kurikuluma s ciljem promocije zdravog stila \u017eivota<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.8684905&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.851250199999981&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Obrtni\u010dka \u0161kola Koprivnica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/ususret-buducim-potrebama-u-koprivnicko-krizevackoj-zupaniji\/\&quot;>Ususret budu\u0107im potrebama u Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dkoj \u017eupaniji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.1653921&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.82342589999996&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Elektrotehni\u010dka i prometna \u0161kola Osijek<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/zelene-vjestine-za-elektrotehniku-strojarstvo\/\&quot;>Zelene vje\u0161tine za elektrotehniku i strojarstvo<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.55478369999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.693299300000035&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Elektrostrojarska \u0161kola Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/centar-izvrsnosti-za-nove-tehnologije\/\&quot;>Centar izvrsnosti za nove tehnologije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3095983&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.32971520000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Medicinska \u0161kola Osijek<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/zapocnimo-edukaciju-sada-kako-bismo-povecali-opcu-odgovornost-za-skrb-o-starijim-osobama\/\&quot;>Zapo\u010dnimo edukaciju sada kako bismo pove\u0107ali op\u0107u odgovornost za skrb o starijim osobama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5515655&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.734289699999977&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Elektrostrojarska obrtni\u010dka \u0161kola<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/energetska-ucinkovitost-knx-model\/\&quot;>Energetska u\u010dinkovitost – KNX model<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8041614&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.943900900000017&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pomorska \u0161kola Bakar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/od-obrazovanja-zaposljavanja-kroz-modernizaciju-kurikuluma-pomorskih-strukovnih-skola\/\&quot;>Od obrazovanja do zapo\u0161ljavanja kroz modernizaciju kurikuluma pomorskih strukovnih \u0161kola<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3018293&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.53773190000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grafi\u010dka \u0161kola u Zagrebu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/medijska-pismenost-za-21-stoljece\/\&quot;>Medijska pismenost za 21. stolje\u0107e<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8059228&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.029831400000035&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Strukovna \u0161kola Virovitica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/budi-sretan-budi-zdrav-nutricionizam-njegova-primjena-u-skolskom-kurikulumu\/\&quot;>“Budi sretan-budi zdrav\u201c \u2013 nutricionizam i njegova primjena u \u0161kolskom kurikulumu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8210737&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.39668800000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u0160kola za umjetnost, dizajn, grafiku i odje\u0107u Zabok<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/krapinsko-zagorska-zupanija\/klikniuci\/\&quot;>Klikni&amp;U\u010di<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.02422961223&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.908744364587392&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Obrtni\u010dka \u0161kola Po\u017eega<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/stvaranje-nove-generacije-tekstilnih-odjevnih-strukovnih-skola\/\&quot;>Stvaranje nove generacije tekstilnih i odjevnih strukovnih \u0161kola<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.34234350000001&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.685845299999983&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Komercijalno-trgova\u010dka \u0161kola Split<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/implementacija-kulturne-bastine-u-kurikulume-strukovnih-skola-kao-faktor-ekonomskog-razvoja-zaposljivosti-ucenika\/\&quot;>Implementacija kulturne ba\u0161tine u kurikulume strukovnih \u0161kola kao faktor ekonomskog razvoja i zapo\u0161ljivosti u\u010denika<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5139251&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.42296680000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hotelijersko-turisti\u010dka \u0161kola Opatija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/konkurentna-mladez\/\&quot;>Konkurentna mlade\u017e<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3373677&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.305947199999991&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Industrijsko-obrtni\u010dka \u0161kola Nova Gradi\u0161ka<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/nova-metodologija-poducavanja-komunikacije-u-izvodenju-prakticne-nastave-u-podrucju-cnc-tehnologije\/\&quot;>Nova metodologija podu\u010davanja i komunikacije u izvo\u0111enju prakti\u010dne nastave u podru\u010dju CNC tehnologije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.26396816163563&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.377066612243652&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Prehrambeno-tehnolo\u0161ka \u0161kola Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/nutricionisticki-centar-izvrsnosti\/\&quot;>Nutricionisti\u010dki centar izvrsnosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.83255219999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.059802799999943&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u0160kola za turizam, ugostiteljstvo i trgovinu Pula<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/modernizacija-kurikuluma-hrvatskih-turistickih-ugostiteljskih-strukovnih-skola-formula-uspjeha\/\&quot;>Modernizacija kurikuluma hrvatskih turisti\u010dkih i ugostiteljskih strukovnih \u0161kola \u2013 formula uspjeha<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.8715296&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.845762899999954&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Strojarska i prometna \u0161kola Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/inovativne-metode-u-prakticnoj-nastavi-uvodenjem-prijevoznicke-logisticke-vjezbenicke-tvrtke\/\&quot;>Inovativne metode u prakti\u010dnoj nastavi uvo\u0111enjem prijevozni\u010dke i logisti\u010dke vje\u017ebeni\u010dke tvrtke<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3098252&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.33102819999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Prirodoslovna \u0161kola Karlovac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/aqua-agro\/\&quot;>AQUA-AGRO<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/modernizacija-obrazovnog-programa-za-zanimanje-mljekar-sirar-moto\/\&quot;>Modernizacija obrazovnog programa za zanimanje mljekar-sirar, MOTO<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/modernizacija-skolskih-kurikuluma-u-strukovnim-skolama-u-podrucju-proizvodnje-hrane-zdrava-radna-mjesta-za-zdravu-hranu\/\&quot;>Modernizacija \u0161kolskih kurikuluma u strukovnim \u0161kolama u podru\u010dju proizvodnje hrane: \u201eZdrava radna mjesta za zdravu hranu”<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5011088&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.55897600000003&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Poljoprivredno-prehrambena \u0161kola Po\u017eega<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/povezani-cvijecem\/\&quot;>Povezani cvije\u0107em<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3449736&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.68904180000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehni\u010dka \u0161kola Nikole Tesle<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/zajedno-k-novom-kurikulumu\/\&quot;>Zajedno k novom kurikulumu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3756528&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.96077450000007&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Ekonomska \u0161kola “Katarina Zrinski”<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/modularni-kurikulum-za-vjezbovne-tvrtke\/\&quot;>Modularni kurikulum za vje\u017ebovne tvrtke<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8008374&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.94418799999994&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Ekonomska i birotehni\u010dka \u0161kola Bjelovar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/vjezbenicka-tvrtka-put-u-stvarno-zivotno-iskustvo\/\&quot;>Vje\u017ebeni\u010dka tvrtka \u2013 put u stvarno \u017eivotno iskustvo<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8987972&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.84230930000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Oroslavje<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/krapinsko-zagorska-zupanija\/povecanje-znanja-informacija-o-obnovljivim-izvorima-energije\/\&quot;>Pove\u0107anje znanja i informacija o obnovljivim izvorima energije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.993866&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.917803400000025&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pomorska \u0161kola Split<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/modifikacija-postojecih-nastavnih-planova-uvodenjem-novih-tehnologija\/\&quot;>Modifikacija postoje\u0107ih nastavnih planova uvo\u0111enjem novih tehnologija<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5198833&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.4351355&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Bedekov\u010dina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/kurikulum-za-pedologiju\/\&quot;>Kurikulum za pedologiju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.04265700574625&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.994477767459102&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Poljoprivredno-\u0161umarska \u0161kola Vinkovci<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/sljedeca-generacija\/\&quot;>Sljede\u0107a generacija<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2812164&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.798127799999975&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehni\u010dka \u0161kola Karlovac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/e-ucenje-u-automehatronici\/\&quot;>E-u\u010denje u automehatronici<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4886799&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.552480500000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja \u0161kola Marka Maruli\u0107a Slatina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/uvodenje-e-ucenja-u-svrhu-poboljsanja-nastavnih-procesa-u-strukovnim-programima-u-srednjoj-skoli-marka-marulica-slatina-srednjoj-skoli-isidora-krsnjavoga-nasice\/\&quot;>Uvo\u0111enje e-u\u010denja u svrhu pobolj\u0161anja nastavnih procesa u strukovnim programima u Srednjoj \u0161koli Marka Maruli\u0107a Slatina i Srednjoj \u0161koli Isidora Kr\u0161njavoga Na\u0161ice<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7049376&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.699979900000017&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehni\u010dka \u0161kola Ru\u0111era Bo\u0161kovi\u0107a<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/oie-za-svijetliju-buducnost\/\&quot;>OIE za svijetliju budu\u0107nost<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/stvaranje-novih-prilika-za-gospodarstvo-temeljeno-na-znanju-u-podrucju-racunalstva-racunalnog-inzenjerstva\/\&quot;>Stvaranje novih prilika za gospodarstvo temeljeno na znanju u podru\u010dju ra\u010dunalstva i ra\u010dunalnog in\u017eenjerstva<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8042204&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.028385200000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Veterinarska \u0161kola Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/razvoj-novih-kurikuluma-podizanje-standarda-u-obrazovanju-veterinarskih-tehnicara-u-veterinarskoj-skoli-u-zagrebu\/\&quot;>Razvoj novih kurikuluma i podizanje standarda u obrazovanju veterinarskih tehni\u010dara u Veterinarskoj \u0161koli u Zagrebu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.83255219999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.059802799999943&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Gospodarska \u0161kola \u010cakovec<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/agronet-regionalna-mreza-obrazovnih-ustanova-u-poljoprivredi\/\&quot;>AGRONET – Regionalna mre\u017ea obrazovnih ustanova u poljoprivredi<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/agrofutura\/\&quot;>Agrofutura<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3854265&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.37197219999996&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehni\u010dka \u0161kola \u010cakovec<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/primjena-racunalnih-tehnologija-cad-cnc-u-strojarstvu-sukladno-potrebama-regionalnog-lokalnog-gospodarstva\/\&quot;>Primjena ra\u010dunalnih tehnologija (CAD i CNC ) u strojarstvu sukladno potrebama regionalnog \/ lokalnog gospodarstva<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/novi-kurikulum-tehnicara-za-racunalstvo-prilagoden-promjenama-na-trzistu-rada\/\&quot;>Novi kurikulum tehni\u010dara za ra\u010dunalstvo prilago\u0111en promjenama na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3885843&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.42053629999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Poljoprivredna \u0161kola Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/agroturisticki-centar-izvrsnosti-hrvatsko-iskustvo-kao-ideja-za-eu-model\/\&quot;>Agroturisti\u010dki centar izvrsnosti – hrvatsko iskustvo kao ideja za EU model<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.83255219999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.059802799999943&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Elektrotehni\u010dka \u0161kola Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/fleksibilnim-ucenjem-inoviranjem-kurikuluma-prema-trzistu-rada\/\&quot;>Fleksibilnim u\u010denjem i inoviranjem kurikuluma prema tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7996458&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.928012999999964&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za pomo\u0107 osobama s mentalnom retardacijom Slavonski Brod<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/lokalna-podrska-za-obitelj-sveobuhvatna-briga-za-obitelji-s-ovisnim-clanom\/\&quot;>Lokalna podr\u0161ka za obitelj – Sveobuhvatna briga za obitelji s ovisnim \u010dlanom<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1478242&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.035245099999997&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Op\u0107ina Nu\u0161tar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/mreza-za-pomoc-podrsku-obuku\/\&quot;>Mre\u017ea za pomo\u0107, podr\u0161ku i obuku<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3325281&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.841491700000006&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>UTIT – Udruga tjelesnih invalida TOMS<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/djecji-osmjeh\/\&quot;>Dje\u010dji osmjeh<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5160178&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.25043770000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga osoba s invaliditetom “Agape” Omi\u0161<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/kuca-sretnog-covjeka-podrska-osobama-s-invaliditetom-kao-model-zaposljavanja-dugotrajno-nezaposlenih-zena-u-sdz\/\&quot;>Ku\u0107a sretnog \u010dovjeka -podr\u0161ka osobama s invaliditetom kao model zapo\u0161ljavanja dugotrajno nezaposlenih \u017eena u SD\u017d<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.4427592&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.68410819999997&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za rehabilitaciju \u201cMala Terezija\u201d<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/prvi-korak-za-ili-u-sretno-djetinjstvo\/\&quot;>Prvi korak za ili u sretno djetinjstvo<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2905817&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.81819399999995&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski Crveni kri\u017e – Gradsko dru\u0161tvo Slatina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/za-bolje-sutra-zivot-koji-zasluzuju\/\&quot;>Za bolje sutra i \u017eivot koji zaslu\u017euju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7024321&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.69774899999993&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga ZvoniMir<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sibensko-kninska-zupanija\/drustvo-gradana-povecanje-vidljivosti-utjecaja-udruga-civilnoga-drustva-gradana-u-procesu-donosenja-odluka\/\&quot;>Dru\u0161tvo gra\u0111ana \u2013 pove\u0107anje vidljivosti i utjecaja udruga civilnoga dru\u0161tva i Gra\u0111ana u procesu dono\u0161enja odluka<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sibensko-kninska-zupanija\/solidarnost-zaposlenje-ruku-pod-ruku\/\&quot;>Solidarnost i zaposlenje – ruku pod ruku<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.041327&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.19476570000006&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za rehabilitaciju Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/unapredenje-kvalitete-zivote-osoba-u-nepovoljnom-polozaju-stvaranje-okruzenje-za-njihov-samostalan-zivot\/\&quot;>Unapre\u0111enje kvalitete \u017eivote osoba u nepovoljnom polo\u017eaju i stvaranje okru\u017eenje za njihov samostalan \u017eivot<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.2930135&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.32792119999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Steiner Telekomunikacije d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/safe-life\/\&quot;>Safe Life<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7874791&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.79838970000003&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dje\u010dji vrti\u0107 \u017direk<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/integracija-predskolske-djece-sa-poteskocama-u-predskolski-obrazovni-sustav-u-velikoj-gorici\/\&quot;>Integracija pred\u0161kolske djece sa pote\u0161ko\u0107ama u pred\u0161kolski obrazovni sustav u Velikoj Gorici<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7178541&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.073197800000003&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dje\u010dji vrti\u0107 Ivana Brli\u0107 Ma\u017eurani\u0107 Slavonski Brod<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/igrom-govora\/\&quot;>Igrom do govora<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.15660673742815&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.034996962609853&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_green.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/active-pomocnici-doprinose-razvoju-odrzivog-obrazovanja\/\&quot;>ACTIVE \u2013 Pomo\u0107nici doprinose razvoju odr\u017eivog obrazovanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3085526&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.33777669999995&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski savez gluhoslijepih osoba DODIR<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/multidimenzionalna-analiza-socijalne-ukljucenosti-djece-s-teskocama-studenata-s-invaliditetom-u-obrazovnom-procesu\/\&quot;>Multidimenzionalna analiza socijalne uklju\u010denosti djece s te\u0161ko\u0107ama i studenata s invaliditetom u obrazovnom procesu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8055232&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.96823070000005&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Institut za razvoj obrazovanja<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/e-qualitypovezivanje-kvalitete-socijalne-ukljucenosti-u-visokom-obrazovanju-u-hrvatskoj\/\&quot;>E-Quality:Povezivanje kvalitete i socijalne uklju\u010denosti u visokom obrazovanju u Hrvatskoj<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8098544&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.979212500000017&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Forum za slobodu odgoja<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/rane-odgojno-obrazovne-intervencije-temeljene-na-pokazateljima-uspjesnosti\/\&quot;>Rane odgojno-obrazovne intervencije temeljene na pokazateljima uspje\u0161nosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8098549&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.985627799999975&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za promicanje kreativnosti Merlin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/integracija-romske-djece-u-gradu-vodnjanu-u-obrazovni-sustav-republike-hrvatske\/\&quot;>Integracija romske djece u gradu Vodnjanu u obrazovni sustav Republike Hrvatske<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.8631584&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.844099300000039&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Mirovna grupa mladih Dunav<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/otvorena-ucionica\/\&quot;>Otvorena u\u010dionica<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3493179&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.99222439999994&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sveu\u010dili\u0161te Josipa Jurja Strossmayera, U\u010diteljski fakultet u Osijeku<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/unaprjedenje-polozaja-djece-baranjskih-roma-u-odgoju-obrazovanju-ro-ufos-luna-mi\/\&quot;>Unaprje\u0111enje polo\u017eaja djece baranjskih Roma u odgoju i obrazovanju (RO-ufos-luna-MI)<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5549624&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.69551439999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Osnovna \u0161kola Podturen<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/ro-ko-kotac-koji-povezuje-ljude\/\&quot;>RO-KO Kota\u010d koji povezuje ljude<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.46378910000001&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.546198000000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Osnovna \u0161kola Orehovica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/krapinsko-zagorska-zupanija\/romski-kotac-na-putu-obrazovanja\/\&quot;>Romski kota\u010d na putu obrazovanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.08281119999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.906823300000042&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Osnovna \u0161kola Podmurvice<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/integracija-ucenika-u-multikulturalno-skolsko-okruzenje\/\&quot;>Integracija u\u010denika u multikulturalno \u0161kolsko okru\u017eenje<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3351994&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.42306450000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dje\u010dji vrti\u0107 Masla\u010dak, \u0110ur\u0111evac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/romska-djeca-od-vrtica-skole\/\&quot;>Romska djeca \u2013 od vrti\u0107a do \u0161kole<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.036724&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.063000399999964&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te “Korak po korak”<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/kvalitetno-obrazovanje-za-romsku-djecu\/\&quot;>Kvalitetno obrazovanje za romsku djecu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8120633&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.964719599999967&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dje\u010dji vrti\u0107 \u010cakovec<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/ranije-ukljucivanje-romske-djece-u-obrazovni-sustav-pilot-projekt-idemo-u-vrtic\/\&quot;>Ranije uklju\u010divanje romske djece u obrazovni sustav – pilot projekt – Idemo u vrti\u0107<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3865118&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.438446&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Osnovna \u0161kola Mursko Sredi\u0161\u0107e<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/pokusaj-to-uciniti\/\&quot;>Poku\u0161aj to u\u010diniti!<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.5140298&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.443168600000035&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga invalida Kri\u017eevci<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/integracija-djece-s-poteskocama-iz-krizevaca-okolice-u-redovni-obrazovni-sustav\/\&quot;>Integracija djece s pote\u0161ko\u0107ama iz Kri\u017eevaca i okolice u redovni obrazovni sustav<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.0253719&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.54529930000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sveu\u010dili\u0161te u Zagrebu, Agronomski fakultet<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/edukacija-kao-priprema-za-posao-u-ukrasnoj-hortikulturi\/\&quot;>Edukacija kao priprema za posao u ukrasnoj hortikulturi<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8315343&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.02943970000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u201eSRCE\u201d \u2013 Udruga djece s te\u0161ko\u0107ama u razvoju, osoba s invaliditetom i njihovih obitelji<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/podrska-u-zajednici\/\&quot;>Podr\u0161ka u zajednici<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.954466&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.245137200000045&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Osnovna \u0161kola Davorina Trstenjaka<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/cujes-li-razliku\/\&quot;>\u010cuje\u0161 li razliku?<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.797997&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.973555099999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehni\u010dka \u0161kola Slavonski Brod<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/slavonika-mehatronika\/\&quot;>Slavonika Mehatronika<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/slavonskobrodski-solarni-demonstracijski-centar\/\&quot;>Slavonskobrodski solarni demonstracijski centar<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/navigator-kurikulum-za-detekciju-prevenciju-poremecaja-u-ponasanju-u-brodsko-posavskoj-zupaniji\/\&quot;>Navigator – kurikulum za detekciju i prevenciju poreme\u0107aja u pona\u0161anju u Brodsko-posavskoj \u017eupaniji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1672997&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.017980899999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za odgoj i obrazovanje djece i mlade\u017ei, Karlovac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/svi-za-jednoga-jedan-za-sve\/\&quot;>Svi za jednoga, jedan za sve<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4993883&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.549943900000017&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Industrijsko obrtni\u010dka \u0161kola Virovitica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/poboljsanjem-kvalitete-poducavanja-vece-ukljucenosti-ucenika-s-teskocama\/\&quot;>Pobolj\u0161anjem kvalitete podu\u010davanja do ve\u0107e uklju\u010denosti u\u010denika s te\u0161ko\u0107ama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8220272&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.38695919999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dje\u010dji vrti\u0107 Poto\u010dnica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/malim-koracima-prave-integracije\/\&quot;>Malim koracima do prave integracije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.79894119999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.957926000000043&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga slijepih Me\u0111imurske \u017eupanije<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/bolja-integracija-u-medimurju\/\&quot;>Bolja integracija u Me\u0111imurju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3899531&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.441438699999935&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Gospodarska \u0161kola Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/sem-sektorski-edukacijski-model\/\&quot;>SEM (Sektorski edukacijski model)<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/uskladivanje-obrazovanja-karijere\/\&quot;>Uskla\u0111ivanje obrazovanja i karijere<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/daj-mi-znak\/\&quot;>Daj mi znak<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.31202039999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.32953550000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatska udruga za ranu intervenciju u djetinjstvu (HURID)<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/podrska-ukljucivanju-djece-s-teskocama-u-razvoju-u-redovne-vrtice-u-hrvatskoj\/\&quot;>Podr\u0161ka uklju\u010divanju djece s te\u0161ko\u0107ama u razvoju u redovne vrti\u0107e u Hrvatskoj<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.80956219999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.022465699999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sveu\u010dili\u0161te u Zagrebu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/modernizacija-doktorske-izobrazbe-kroz-implementaciju-hko\/\&quot;>Modernizacija doktorske izobrazbe kroz implementaciju HKO-a<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/unapredivanje-kvalitete-studiranja-za-skupine-studenata-u-nepovoljnom-polozaju-kroz-usluge-studentskih-savjetovalisnih-sluzbi\/\&quot;>Unapre\u0111ivanje kvalitete studiranja za skupine studenata u nepovoljnom polo\u017eaju kroz usluge studentskih savjetovali\u0161nih slu\u017ebi<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8106889&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.96971910000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Turisti\u010dko-ugostiteljska i prehrambena \u0161kola Bjelovar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/za-bolje-sutra\/\&quot;>Za bolje sutra<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.90059286326327&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.842784050995647&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dje\u010dji vrti\u0107 Gajnice<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/mreza-rane-podrske-za-bolju-integraciju-djece-s-poteskocama-u-redovni-obrazovni-sustav\/\&quot;>Mre\u017ea rane podr\u0161ke za bolju integraciju djece s pote\u0161ko\u0107ama u redovni obrazovni sustav<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.81577009999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.876277800000025&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Edukacijsko-rehabilitacijski fakultet, Sveu\u010dili\u0161te u Zagrebu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/ispitivanje-socijalne-ukljucenosti-kvalitete-podrske-u-predskolskim-osnovnoskolskim-srednjoskolskim-obrazovnim-ustanovama-za-djecu-studente-s-poremecajima-autistickog-spektra-asd-poremecaje\/\&quot;>Ispitivanje socijalne uklju\u010denosti i kvalitete podr\u0161ke u pred\u0161kolskim, osnovno\u0161kolskim i srednjo\u0161kolskim obrazovnim ustanovama za djecu i studente s poreme\u0107ajima autisti\u010dkog spektra (ASD) i poreme\u0107ajem hiperaktivnosti i deficita pa\u017enje (ADHD)<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/preduvjeti-akademskog-uspjeha-rano-prepoznavanje-jezicnih-poteskoca\/\&quot;>Preduvjeti akademskog uspjeha: rano prepoznavanje jezi\u010dnih pote\u0161ko\u0107a<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.80956219999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.022465699999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>“Ludbre\u0161ko sunce”, udruga za osobe s invaliditetom<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/razvoj-modela-u-lokalnoj-zajednici-za-integraciju-djece-s-poteskocama-u-redovni-obrazovni-sustav\/\&quot;>Razvoj modela u lokalnoj zajednici za integraciju djece s pote\u0161ko\u0107ama u redovni obrazovni sustav<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.2333039&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.644573199999968&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga roditelja djece s posebnim potrebama \u2018\u2019Put u \u017eivot\u2019\u2019-PU\u017d<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/puz-u-skoli\/\&quot;>Pu\u017e u \u0161koli<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/brzina-puza\/\&quot;>Brzina pu\u017ea<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7956751&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.935712100000046&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za odgoj i obrazovanje \u201eSlava Ra\u0161kaj\u201d<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/cjelozivotno-slusanje\/\&quot;>Cjelo\u017eivotno slu\u0161anje<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/usi-sirom-otvorene-jacanje-kompetencija-ucenika-s-ostecenjem-sluha-drugim-poteskocama\/\&quot;>U\u0161i \u0161irom otvorene \u2013 Ja\u010danje kompetencija u\u010denika s o\u0161te\u0107enjem sluha i drugim pote\u0161ko\u0107ama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.81719820000001&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.96583570000007&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sto koluri \u2013 Hrvatska udruga za psihosocijalno zdravlje\u00a0<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/zelim-ti-biti-prijatelj\/\&quot;>\u017delim ti biti prijatelj<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5195027&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.454801699999962&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Srednja strukovna \u0161kola Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/invet-inovativna-metodologija-poducavanja\/\&quot;>INVET – Inovativna metodologija podu\u010davanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.31202039999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.32953550000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za odgoj i obrazovanje Dubrava<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/obrazovanje-osnazivanje-ucenika-s-tjelesnim-ostecenjem-ostecenjem-vida-za-integraciju-na-trziste-rada\/\&quot;>Obrazovanje i osna\u017eivanje u\u010denika s tjelesnim o\u0161te\u0107enjem i o\u0161te\u0107enjem vida za integraciju na tr\u017ei\u0161te rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.826731&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.036689000000024&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za odgoj i obrazovanje \u0160ubi\u0107evac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sibensko-kninska-zupanija\/poboljsano-strukovno-obrazovanje-socijalno-ekonomska-ukljucenost-osoba-s-intelektualnim-teskocama-u-sibensko-kninskoj-zupaniji\/\&quot;>Pobolj\u0161ano strukovno obrazovanje i socijalno-ekonomska uklju\u010denost osoba s intelektualnim te\u0161ko\u0107ama u \u0160ibensko-kninskoj \u017eupaniji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.74047909999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.899739700000055&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dru\u0161tvo multiple skleroze Brodsko-posavske \u017eupanije<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/prvi-radio-neprofitni-radio\/\&quot;>PRVI RADIO \u2013 neprofitni radio<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1594386&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.011468100000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga PET PLUS<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/zlatna-dolina-socijalno-poduzetnistvo-kao-integracija-model-za-bivse-ovisnike-o-drogama\/\&quot;>Zlatna dolina – socijalno poduzetni\u0161tvo kao integracija – model za biv\u0161e ovisnike o drogama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8115834&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.967710500000067&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Poduzetni\u010dki centar Pakrac d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/biljni-vrt\/\&quot;>Biljni vrt<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4551668&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.20860229999994&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Knin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sibensko-kninska-zupanija\/vjestine-za-promjene\/\&quot;>Vje\u0161tine za promjene<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.0407757&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.196498799999972&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga Mogu – terapijsko, rekreacijsko i sportsko jahanje za osobe s posebnim potrebama<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/aktivnim-sudjelovanjem-zaposljavanja\/\&quot;>Aktivnim sudjelovanjem do zapo\u0161ljavanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5549624&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.69551439999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Andrago\u0161ko u\u010dili\u0161te Zvonimir<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/zavrsavanjem-osnovnog-obrazovanja-zaposlenja\/\&quot;>Zavr\u0161avanjem osnovnog obrazovanja do zaposlenja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8116406&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.979151799999954&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Domine<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/zene-na-trzistu-rada-problem-ili-prilika\/\&quot;>\u017dene na tr\u017ei\u0161tu rada – problem ili prilika<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5093603&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.43946600000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Vukovarski\u00a0institut\u00a0za mirovna istra\u017eivanja i obrazovanje<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/zene-ka-zajednickom-uspjehu\/\&quot;>\u017dene – most ka zajedni\u010dkom uspjehu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3495303&quot;,&quot;long&quot;:&quot;19.004393400000026&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Razvojna agencija Vukovarsko-srijemske \u017eupanije HRAST<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/www-jam-zene-probudite-se-radite-zaposlite-se-nakon-motivacije\/\&quot;>www.jam \u2013 \u017dene probudite se i radite, zaposlite se nakon motivacije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2788823&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.793602599999986&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Ilok<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/swot-mogucnosti-u-turizmu-za-zene-srijema\/\&quot;>SWOT – Mogu\u0107nosti u turizmu za \u017eene Srijema<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.223609&quot;,&quot;long&quot;:&quot;19.36991690000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Rijeka<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/helping-hand-izgradnja-kompetencija-zena-za-profesionalnu-njegu-djece-starijih-osoba\/\&quot;>HELPING HAND – Izgradnja kompetencija \u017eena za profesionalnu njegu djece i starijih osoba<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3265493&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.45090110000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>CESI – Centar za edukaciju, savjetovanje i istra\u017eivanje<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/gradani-gradanke-imaju-moc-odrzivi-model-za-participaciju-gradanaki-ocd-u-donosenju-odluka-na-lokalnom-regionalnom-nivou\/\&quot;>Gra\u0111ani i gra\u0111anke imaju mo\u0107: odr\u017eivi model za participaciju gra\u0111ana\/ki i OCD-a u dono\u0161enju odluka na lokalnom i Regionalnom nivou<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/osnazivanje-nezaposlenih-zena-za-aktivno-sudjelovanje-na-trzistu-rada\/\&quot;>Osna\u017eivanje nezaposlenih \u017eena za aktivno sudjelovanje na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8075164&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.953827899999965&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Razvojna agencija Sjever \u2013 DAN d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/ukljucenje-grupa-u-nepovoljnom-polozaju-u-poljoprivrednu-proizvodnju-indigo-green\/\&quot;>Uklju\u010denje grupa u nepovoljnom polo\u017eaju u poljoprivrednu proizvodnju \u2013 INDIGO GREEN<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/njezina-druga-sansa\/\&quot;>Njezina druga \u0161ansa<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3105122&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.339480099999946&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Po\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/program-za-jacanje-polozaja-zena-na-trzistu-rada\/\&quot;>Program za ja\u010danje polo\u017eaja \u017eena na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3320449&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.675790699999993&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za socijalnu skrb \u010cakovec<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/gastrostart\/\&quot;>Gastrostart<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3933687&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.43010240000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/work\/\&quot;>WORK-out<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.896075&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.84439450000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Mine Alternativni Izvori Donacija \u2013 MINE AID<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/osnazivanjem-edukacijom-socijalne-ukljucenosti\/\&quot;>Osna\u017eivanjem i edukacijom do socijalne uklju\u010denosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8497747&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.989037999999937&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Koprivnica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/korak-prema-novim-zivotnim-mogucnostima-2\/\&quot;>Korak prema novim \u017eivotnim mogu\u0107nostima<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/korak-prema-novim-zivotnim-mogucnostima\/\&quot;>Korak prema novim \u017eivotnim mogu\u0107nostima<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.1637148&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.830133599999954&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za mir, nenasilje i ljudska prava Osijek<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/alati-zaposljavanja-2\/\&quot;>Alati zapo\u0161ljavanja<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/alati-zaposljavanja\/\&quot;>Alati zapo\u0161ljavanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5554425&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.686564800000042&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dubrova\u010dko-neretvanska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/dubrovacko-neretvanska-zupanija\/pegasus-pruzanje-jednakih-mogucnosti-zaposljavanja-za-korisnike-socijalne-pomoci-u-manje-razvijenim-podrucjima-dubrovacko-neretvanske-zupanije\/\&quot;>PEGASUS – Pru\u017eanje jednakih mogu\u0107nosti zapo\u0161ljavanja za korisnike socijalne pomo\u0107i u manje razvijenim podru\u010djima Dubrova\u010dko-neretvanske \u017eupanije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;42.64029439999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.11017549999997&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Savez dru\u0161tava distrofi\u010dara Hrvatske – SDDH<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/zadruga-sddh\/\&quot;>Zadruga SDDH<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8228557&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.978613300000006&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za rehabilitaciju “Zagreb”<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/centar-za-podrsku-u-zaposljavanju-osoba-s-intelektualnim-teskocama\/\&quot;>Centar za podr\u0161ku u zapo\u0161ljavanju osoba s intelektualnim te\u0161ko\u0107ama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8371004&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.97536260000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za socijalnu inkluziju \u0160ibenik<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sibensko-kninska-zupanija\/socijalna-inkluzija-zaposljavanje-osoba-s-intelektualnim-teskocama\/\&quot;>Socijalna inkluzija i zapo\u0161ljavanje osoba s intelektualnim te\u0161ko\u0107ama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.7292594&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.901077499999928&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>British Council<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/vjestine-za-zaposljavanje-u-turizmu-ugostiteljstvu\/\&quot;>Vje\u0161tine za zapo\u0161ljavanje u turizmu i ugostiteljstvu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8080516&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.981873800000017&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Me\u0111imurska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/produzeni-boravak-za-ucenike-romske-nacionalne-manjine\/\&quot;>Produ\u017eeni boravak za u\u010denike romske nacionalne manjine<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/poduzmi-pozitivne-korake-za-postizanje-jednakosti-pri-zaposljavanju-zena\/\&quot;>Poduzmi pozitivne korake za postizanje jednakosti pri zapo\u0161ljavanju \u017eena<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3876728&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.43880880000006&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga “\u0106akula kroz \u017eivot”<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/viserazinska-podrska-promociji-socijalnog-ukljucivanja-zaposljavanja-osoba-s-posebnim-potrebama-te-marginaliziranih-skupina\/\&quot;>Vi\u0161erazinska podr\u0161ka promociji socijalnog uklju\u010divanja i zapo\u0161ljavanja osoba s posebnim potrebama te marginaliziranih skupina<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5091852&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.43805599999996&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za odr\u017eivi razvoj<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/unaprijedenje-zaposljivosti-kao-preduvjeta-za-bolju-socijalnu-ukljucenost\/\&quot;>Unaprije\u0111enje zapo\u0161ljivosti kao preduvjeta za bolju socijalnu uklju\u010denost<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.4447667&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.21473130000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u017denska udruga \u201cIzvor\u201d<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/podrska-socijalnoj-koheziji\/\&quot;>Podr\u0161ka socijalnoj koheziji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5011219&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.748692600000027&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za zdravo odrastanje IDEM i ja<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/zajednica-koja-brine-jacanje-kapaciteta-lokalne-zajednice-za-implementaciju-zakona-mjera-u-cilju-integracije-zrtava-obiteljskog-nasilja\/\&quot;>Zajednica koja brine \u2013 ja\u010danje kapaciteta lokalne zajednice za implementaciju zakona i mjera u cilju integracije \u017ertava obiteljskog nasilja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.538563&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.464774300000045&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga \u017eena Vukovar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/socijalna-ukljucenost-integracija-zena-zrtava-obiteljskog-nasilja-na-trzistu-rada\/\&quot;>Socijalna uklju\u010denost i integracija \u017eena \u017ertava obiteljskog nasilja na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.377827&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.960666100000026&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga Terra<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/uspjesna-socijalna-integracija-kroz-podrsku-edukaciju\/\&quot;>Uspje\u0161na socijalna integracija kroz podr\u0161ku i edukaciju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.32828540000001&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.437790599999971&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Rehabilitacijski centar za stres i traumu<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/obrazovanjem-do-posla\/\&quot;>Obrazovanjem do posla<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/osnazimo-najslabije-na-trzistu-rada\/\&quot;>Osna\u017eimo najslabije na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8144074&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.996464699999933&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>B.a.B.e. \u201eBudi aktivna. Budi emancipiran.\u201c<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/utiranje-puta-iz-siromastva-nasilja-prema-financijskoj-emocionalnoj-stabilnosti\/\&quot;>Utiranje puta iz siroma\u0161tva i nasilja prema financijskoj i emocionalnoj stabilnosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7984306&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.942970100000025&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za civilne inicijative<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/vrata-prema-trzistu-rada-za-drustveno-marginalizirane-skupine\/\&quot;>Vrata prema tr\u017ei\u0161tu rada za dru\u0161tveno marginalizirane skupine<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8051409&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.957414100000051&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Volonterski centar Osijek (VCO)<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/jednake-mogucnosti-inkluzivno-volontiranje-kao-put-prema-integraciji-vecoj-zaposljivosti\/\&quot;>Jednake mogu\u0107nosti \u2013 Inkluzivno volontiranje kao put prema integraciji i ve\u0107oj zapo\u0161ljivosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5598446&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.680569099999957&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga distrofi\u010dara, invalida cerebralne i dje\u010dje paralize i ostalih tjelesnih invalida Slavonski Brod<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/zaposljivost-unatoc-invalidnosti\/\&quot;>Zapo\u0161ljivost unato\u010d invalidnosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1583026&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.032855100000006&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Krapinsko-zagorska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/krapinsko-zagorska-zupanija\/unlimited\/\&quot;>UNLIMITED<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.1640281&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.8695338&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatska udruga paraplegi\u010dara i tetraplegi\u010dara<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/da-ja-mogu\/\&quot;>Da, ja to mogu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7650255&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.987247199999956&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatska udruga za \u0161kolovanje pasa vodi\u010da i mobilitet<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/razvoj-mobilne-podrske-usluga-za-slijepe-osobe-u-hrvatskoj\/\&quot;>Razvoj mobilne podr\u0161ke usluga za slijepe osobe u Hrvatskoj<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/zaposljavanje-slijepih-osoba-prednost-ili-nedostatak\/\&quot;>Zapo\u0161ljavanje slijepih osoba \u2013 prednost ili nedostatak<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8135047&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.976392099999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Ustanova za profesionalnu rehabilitaciju osoba s invaliditetom \u201eSuvenir Nova\u201c<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/centar-za-zaposljavanje-osoba-s-invaliditetom\/\&quot;>Centar za zapo\u0161ljavanje osoba s invaliditetom<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.527018&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.250540900000033&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>ZVONO Udruga djece i mladih s pote\u0161ko\u0107ama u razvoju<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/citadela-centar-za-socijalno-zaposljavanje-osoba-s-invaliditetom\/\&quot;>CITADELA \u2013 Centar za socijalno zapo\u0161ljavanje osoba s invaliditetom<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.6815588&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.41526049999993&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga osoba s invaliditetom Daruvar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/kreiranje-uvjeta-za-poticanje-zaposljavanja-osoba-s-invaliditetom-na-podrucju-grada-daruvara-okolice\/\&quot;>Kreiranje uvjeta za poticanje zapo\u0161ljavanja osoba s invaliditetom na podru\u010dju grada Daruvara i okolice<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5905341&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.221909200000027&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za za\u0161titu i promociju mentalnog zdravlja Svitanje<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/omogucavanje-jednakih-mogucnosti-zaposljavanja-za-osobe-s-invaliditetom-uzrokovanih-psihickim-poremecajem\/\&quot;>Omogu\u0107avanje jednakih mogu\u0107nosti zapo\u0161ljavanja za osobe s invaliditetom uzrokovanih psihi\u010dkim poreme\u0107ajem<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7984306&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.942970100000025&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Autonomni centar \u2013 ACT<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/centar-za-pomoc-njegu-u-kuci-medimurske-zupanije\/\&quot;>Centar za pomo\u0107 i njegu u ku\u0107i Me\u0111imurske \u017eupanije<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/drustveno-ukljucivanje-zaposljavanje-roma-kroz-biodinamicku-poljoprivredu\/\&quot;>Dru\u0161tveno uklju\u010divanje i zapo\u0161ljavanje Roma kroz biodinami\u010dku poljoprivredu<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/esco-edukacija-za-socijalno-zadrugarstvo-nove-mogucnosti-za-osobe-s-invaliditetom\/\&quot;>ESCO \u2013 edukacija za socijalno zadrugarstvo \u2013 nove mogu\u0107nosti za osobe s invaliditetom<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3858966&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.42508829999997&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Zajednica saveza osoba s invaliditetom Hrvatske – SOIH<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/partnerstvo-za-napredak\/\&quot;>Partnerstvo za napredak<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8067301&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.967450699999972&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>URIHO – Ustanova za profesionalnu rehabilitaciju i zapo\u0161ljavanje osoba s invaliditetom<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/uvodenje-modela-virtualne-radionice-za-dugotrajno-nezaposlene-osobe-s-invaliditetom-s-ciljem-povecanja-njihove-zaposljivosti\/\&quot;>Uvo\u0111enje modela virtualne radionice za dugotrajno nezaposlene osobe s invaliditetom s ciljem pove\u0107anja njihove zapo\u0161ljivosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8046631&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.99383469999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centaroprema RE&amp;ZIN Ltd.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/osobe-s-invaliditetom-model-sustava-podrske-za-poboljsanje-njihovog-pristupa-trzistu-rada\/\&quot;>Osobe s invaliditetom i model sustava podr\u0161ke za pobolj\u0161anje njihovog pristupa tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/model-funkcioniranja-regionalnog-centra-za-rehabilitaciju\/\&quot;>Model funkcioniranja regionalnog centra za rehabilitaciju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3391716&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.384420200000022&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za inkluziju i podr\u0161ku u zajednici<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/promo-ukljucivanje-osoba-s-intelektualnim-teskocama-na-trziste-rada\/\&quot;>IN.Promo – uklju\u010divanje osoba s intelektualnim te\u0161ko\u0107ama na tr\u017ei\u0161te rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.8643347&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.84602080000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za promicanje inkluzije<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/proizvodnja-povrca-u-plasteniku\/\&quot;>Proizvodnja povr\u0107a u plasteniku<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/sluzbe-za-radne-aktivnosti-uz-podrsku-za-osobe-s-intelektualnim-teskocama\/\&quot;>Slu\u017ebe za radne aktivnosti uz podr\u0161ku za osobe s intelektualnim te\u0161ko\u0107ama<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.810509&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.9501348&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Kutina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/razvojem-umjetnickih-vjestina-svijeta-rada\/\&quot;>Razvojem umjetni\u010dkih vje\u0161tina do svijeta rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4842559&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.777080100000035&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>CROZ Ltd.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/ugovor-o-nabavi-roba-br-ipa4-1-1-2-01-02-c02\/\&quot;>Ugovor o nabavi roba br.  IPA4.1.1.2.01.02.c02<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7941076&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.999185500000067&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Vara\u017edinska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/jacanje-lokalnog-partnerstva-za-zaposljavanje\/\&quot;>Ja\u010danje lokalnog partnerstva za zapo\u0161ljavanje<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3077413&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.3368835&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Sisak<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/unaprjedenje-sustava-podrske-osobama-s-invaliditetom\/\&quot;>Unaprje\u0111enje sustava podr\u0161ke osobama s invaliditetom<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4825222&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.37616060000005&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Regionalna razvojna agencija PORIN d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/lo-pa-z\/\&quot;>LO.PA.Z.<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3294651&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.436673199999973&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Razvojna agencija Sisa\u010dko-moslava\u010dke \u017eupanije SI-MO-RA d.o.o. za poticanje gospodarskog razvoja, savjetovanje i zastupanje<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/partnerstvo-za-razvoj-2\/\&quot;>Partnerstvo za razvoj<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4862129&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.372624299999984&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Javna ustanova Razvojna agencija \u0160ibensko-kninske \u017eupanije<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sibensko-kninska-zupanija\/razvoj-partnerskog-vijeca-za-trziste-rada-sibensko-kninske-zupanije\/\&quot;>Razvoj Partnerskog vije\u0107a za tr\u017ei\u0161te rada \u0160ibensko-kninske \u017eupanije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.7426791&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.885890600000039&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Zadar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/potraga-portal-za-trziste-rada-razvoj-gospodarstva-aktivne-mjere-zaposljavanja\/\&quot;>PoTRaGA Portal za Tr\u017ei\u0161te Rada, razvoj Gospodarstva i Aktivne mjere zapo\u0161ljavanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.11439439999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.227776100000028&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Poljoprivredna zadruga Glinska Banovina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/mogucnosti-samozaposljavanja-u-odrzivom-sakupljanju-samoniklog-bilja\/\&quot;>Mogu\u0107nosti samozapo\u0161ljavanja u odr\u017eivom sakupljanju samoniklog bilja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3382624&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.090970900000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u201eEko-Zadar\u201c, NVO za promicanje ekolo\u0161ke poljoprivrede i za\u0161tite okoli\u0161a<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/b-hive-organizacije-civilnog-drustva-za-razvoj-ljudskih-potencijala\/\&quot;>B.hive: organizacije civilnog dru\u0161tva za razvoj ljudskih potencijala<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.1184513&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.22304669999994&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>\u017denska grupa Karlovac “KORAK”<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/preuzmite-kontrolu-mi-cemo-skrb-nove-usluge-skrbi-za-djecu-za-traziteljeice-zaposlenja\/\&quot;>Preuzmite kontrolu, a mi \u0107emo skrb – nove usluge skrbi za djecu za tra\u017eitelje\/ice zaposlenja<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/nove-vjestine-za-jednake-mogucnosti\/\&quot;>Nove vje\u0161tine za jednake mogu\u0107nosti<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/zajedno-smo-jaci-pakt-za-zaposljavanje-step\/\&quot;>Zajedno smo ja\u010di – Pakt za zapo\u0161ljavanje – STEP<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/partnerstvo-za-promjene-razvoj-na-lokalnom-trzistu-rada\/\&quot;>Partnerstvo za promjene i razvoj na lokalnom tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.49229529999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.549101599999972&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Zra\u010dna luka Zagreb d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/wings-project-projekt-krila-regionalni-centar-za-provodenje-specijalistickog-obrazovanja-za-zracne-luke\/\&quot;>Wings Project (Projekt \u2013 Krila) – Regionalni centar za provo\u0111enje specijalisti\u010dkog obrazovanja za zra\u010dne luke<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.74075&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.067436000000043&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Brodsko-posavska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/budi-poslovna-budi-konkurentna\/\&quot;>Budi poslovna – budi konkurentna!<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/malo-poduzetnistvo-velike-mogucnosti\/\&quot;>Malo poduzetni\u0161tvo – velike mogu\u0107nosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1551688&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.015303399999993&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Zagorska razvojna agencija d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/krapinsko-zagorska-zupanija\/lokalno-partnerstvo-za-zaposljavanje-mogucnost-za-otkljucavanje-lokalnog-talenta\/\&quot;>Lokalno partnerstvo za zapo\u0161ljavanje: mogu\u0107nost za otklju\u010davanje lokalnog talenta<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.1587374&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.873770499999978&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Regionalna razvojna agencija Me\u0111imurje REDEA d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/osnazivanje-za-razvoj\/\&quot;>Osna\u017eivanje za razvoj<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3920059&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.44876959999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Razvojna agencija Bjelovarsko\u2013bilogorske \u017eupanije<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/poboljsanje-kapaciteta-lokalnog-partnerstva-za-zaposljavanje\/\&quot;>Pobolj\u0161anje kapaciteta Lokalnog partnerstva za zapo\u0161ljavanje<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8982499&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.840842299999963&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehni\u010dko u\u010dili\u0161te Vinkovci<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/nove-vjestine-za-nove-bolje-poslove\/\&quot;>Nove vje\u0161tine za nove i bolje poslove<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2944638&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.8048632&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za rehabilitaciju Silver<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/4p-model-4p-podrska-posloprimci-poslodavci-posao\/\&quot;>4P – Model 4P = podr\u0161ka + posloprimci + poslodavci + posao<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8585715&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.024380000000065&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/od-jednakih-prava-jednakih-mogucnosti\/\&quot;>Od jednakih prava do jednakih mogu\u0107nosti<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/stvaranje-inovativnih-mogucnosti-za-samozaposljavanje-nezaposlenih-visokoobrazovanih-zena-s-podrucja-grada-zagreba\/\&quot;>Stvaranje inovativnih mogu\u0107nosti za samozapo\u0161ljavanje nezaposlenih visokoobrazovanih \u017eena s podru\u010dja Grada Zagreba<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8012218&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.977137299999981&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Zadarska \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/reach-osposobljavanje-nezaposlenih-za-pomoc-pri-radnom-angaziranju-osoba-s-intelektualnim-poteskocama\/\&quot;>REACH-out: osposobljavanje nezaposlenih za pomo\u0107 pri radnom anga\u017eiranju osoba s intelektualnim pote\u0161ko\u0107ama<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/kompetentni-dionici-snazno-partnerstvo\/\&quot;>Kompetentni dionici \u2013 sna\u017eno partnerstvo<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.11712869999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.221094499999936&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski savez gluhih i nagluhih<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/poticanje-zaposljavanja-mladih-jacanjem-njihovih-kompetencija-za-stjecanje-boljeg-polozaja-na-trzistu-rada\/\&quot;>Poticanje zapo\u0161ljavanja mladih ja\u010danjem njihovih kompetencija za stjecanje boljeg polo\u017eaja na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8129638&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.981509899999992&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za tehnolo\u0161ki razvoj – Razvojna agencija Brodsko-posavske \u017eupanije d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/suradnjom-uspjeha\/\&quot;>Suradnjom do uspjeha<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1563382&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.01334029999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Regionalna razvojna agencija Zagreba\u010dke \u017eupanije d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/ljudski-resursi-za-inovativni-razvoj\/\&quot;>Ljudski resursi za inovativni razvoj<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.7975231&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.970377399999961&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Petrinja<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/navigacijski-centar-za-zaposljavanje-mladih\/\&quot;>Navigacijski centar za zapo\u0161ljavanje mladih<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4406602&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.27625230000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>DE\u0160A – Dubrovnik<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/dubrovacko-neretvanska-zupanija\/novim-vjestinama-novih-mogucnosti\/\&quot;>Novim vje\u0161tinama do novih mogu\u0107nosti<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/dubrovacko-neretvanska-zupanija\/nove-mogucnosti-novi-pristupi-u-svrhu-povecanja-zaposljivosti-mladih-osoba-sa-zavrsenim-fakultetom-na-podrucju-dubrovacko-neretvanske-zupanije\/\&quot;>Nove mogu\u0107nosti i novi pristupi u svrhu pove\u0107anja zapo\u0161ljivosti mladih osoba sa zavr\u0161enim fakultetom na podru\u010dju Dubrova\u010dko-neretvanske \u017eupanije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;42.6416755&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.114585499999976&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar mladih Ribnjak<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/nove-vjestine-danas-za-posao-sutra\/\&quot;>Nove vje\u0161tine danas za posao sutra<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.816497&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.980403499999966&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Virovitica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/ojacani-kapaciteti-bolji-rezultati\/\&quot;>OJA\u010cANI KAPACITETI – Bolji rezultati<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/take-chance\/\&quot;>Take your chance!<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.834979&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.389282399999956&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/ymca-zupanijska-poljoprivreda-pod-vodstvom-mladih\/\&quot;>YMCA \u2013 \u017dupanijska poljoprivreda pod vodstvom mladih<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4888685&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.373066300000005&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Lokalna razvojna agencija PINS d.o.o. Skrad<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/licko-senjska-zupanija\/zaposljavanje-mladih-za-odrzivi-razvoj-gorskog-kotara\/\&quot;>Zapo\u0161ljavanje mladih za odr\u017eivi razvoj Gorskog kotara<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4314803&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.905421499999989&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno  u\u010dili\u0161te Novska<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/biram-znanje-znanjem-biram\/\&quot;>Biram znanje, znanjem biram<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/sisacko-moslavacka-zupanija\/od-kuhanja-zaposlenja\/\&quot;>Od kuhanja do zaposlenja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3407388&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.976710499999967&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Pu\u010dko otvoreno u\u010dili\u0161te Samobor<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/mreza-obrazovnih-ustanova-za-uspostavljanje-eu-standarda-u-seoskom-turizmu\/\&quot;>Mre\u017ea obrazovnih ustanova za uspostavljanje EU standarda u seoskom turizmu<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zagrebacka-zupanija\/prilika-za-gimnazijalce-odustale-od-studija\/\&quot;>Prilika za gimnazijalce odustale od studija<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8028577&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.711949000000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Regionalna razvojna agencija Dubrova\u010dko- neretvanske \u017eupanije DUNEA d.o.o<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/dubrovacko-neretvanska-zupanija\/promijenimo-prilike-za-nezaposlene-mlade-na-trzistu-rada-dubrovacko-neretvanske-zupanije-sansa\/\&quot;>Promijenimo prilike za nezaposlene mlade na tr\u017ei\u0161tu rada Dubrova\u010dko-neretvanske \u017eupanije – \u0160ANSA<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;42.6440738&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.10081100000002&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Turisti\u010dka zajednica grada Bjelovara<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/nasa-proslost-je-nasa-buducnost\/\&quot;>Na\u0161a pro\u0161lost je na\u0161a budu\u0107nost<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8998131&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.84181179999996&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Poduzetni\u010dki centar Pleternica d.o.o.<\/h3><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.28565039999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.813016800000014&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Op\u0107ina Ernestinovo<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/aktivirajmo-mlade-kreirajmo-radna-mjesta\/\&quot;>Aktivirajmo mlade, kreirajmo radna mjesta<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4514411&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.65893410000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Tehnolo\u0161ki park Vara\u017edin d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/mladi-lovci-na-karijeru\/\&quot;>Mladi lovci na karijeru<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.29530099999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.34382119999998&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Pakrac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/djeluj-za-sebe\/\&quot;>Djeluj za sebe<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.435924&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.194189800000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Gong<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/mzocd-moje-zaposlenje-u-organizaciji-civilnog-drustva\/\&quot;>MZOCD \u2013 Moje zaposlenje u organizaciji civilnog dru\u0161tva<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8128451&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.97749490000001&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>ZaMirNET<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/ecolink4jobs\/\&quot;>EcoLink4Jobs<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8086669&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.986257099999989&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar tehni\u010dke kulture Rijeka<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/primorsko-goranska-zupanija\/mi-znamo-kako\/\&quot;>Mi znamo kako<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3281971&quot;,&quot;long&quot;:&quot;14.447179600000027&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>PRONI Centar za socijalno podu\u010davanje<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/korak-naprijed\/\&quot;>Korak naprijed<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/ponovno\/\&quot;>Ponovno!<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/operativna-grupa-za-zaposljavanje-mladih\/\&quot;>Operativna grupa za zapo\u0161ljavanje mladih<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5615339&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.68158470000003&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Zaklada za poticanje partnerstva i razvoja civilnog dru\u0161tva<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/key-educirana-iskusna-istarska-mladez\/\&quot;>I-Key: Educirana i iskusna istarska mlade\u017e<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.8723234&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.845047600000044&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sveu\u010dili\u0161te u Zadru<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/blagostanje-kroz-raznolikost\/\&quot;>Blagostanje kroz Raznolikost<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/poticanje-zaposljavanja-mladih-kroz-razvoj-ruralnog-turizma\/\&quot;>Poticanje zapo\u0161ljavanja mladih kroz razvoj ruralnog turizma<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.1132704&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.22510950000003&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad \u010cakovec<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/generacija-mi-na-poslu\/\&quot;>Generacija \u201eMi\u201c na poslu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3897383&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.437965299999973&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za promicanje ljudskih prava i medijskih sloboda \u2013 CENZURA PLUS<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/uz-aktivno-gradanstvo-prema-razvoju-boljoj-kvaliteti-zivota-u-lokalnim-zajednicama-u-juznoj-hrvatskoj\/\&quot;>Uz aktivno gra\u0111anstvo prema Razvoju i boljoj kvaliteti \u017eivota u lokalnim zajednicama u Ju\u017enoj Hrvatskoj<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/odgovorna-zajednica-garancija-za-bolju-kvalitetu-zivota-gradanaki\/\&quot;>Odgovorna zajednica – garancija za bolju kvalitetu \u017eivota gra\u0111ana\/ki<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/drustveno-socijalno-poduzetistvo-korak-prema-boljoj-socijalnoj-ukljucenosti\/\&quot;>Dru\u0161tveno (socijalno) poduzeti\u0161tvo – korak prema boljoj socijalnoj uklju\u010denosti<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/zajedno-ka-socijalnom-ukljucivanju\/\&quot;>Zajedno ka socijalnom uklju\u010divanju<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/zajedno-ka-zaposljavanju-socijalnom-ukljucivanju\/\&quot;>Zajedno ka zapo\u0161ljavanju i socijalnom uklju\u010divanju<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.5040993&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.44690890000004&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Op\u0107ina Darda<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/racunalnim-obrazovanjem-protiv-marginalizacije\/\&quot;>Ra\u010dunalnim obrazovanjem protiv marginalizacije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.626288&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.686958600000025&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured \u010cakovec<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/zene-u-rodno-ne-tradicionalnim-zanimanjima\/\&quot;>\u017dene u rodno ne tradicionalnim zanimanjima<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/medimurska-zupanija\/partnerstvo-na-djelu\/\&quot;>Partnerstvo na djelu<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3913017&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.443603800000005&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Vukovar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/korak-po-korak-na-trziste-rada\/\&quot;>Korak po korak na tr\u017ei\u0161te rada<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/new-step-novi-korak-u-jacanju-partnerstva-za-zaposljavanje\/\&quot;>New STEP-Novi korak u ja\u010danju partnerstva za zapo\u0161ljavanje<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/new-map-nova-metodologija-plan-zaposljavanja-za-grad-vukovar\/\&quot;>New Map – Nova metodologija i plan zapo\u0161ljavanja za grad Vukovar<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3502009&quot;,&quot;long&quot;:&quot;19.00468849999993&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Industrijski park Nova Gradi\u0161ka d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/nove-vjestine-za-nove-poslovne-mogucnosti\/\&quot;>Nove vje\u0161tine za nove poslovne mogu\u0107nosti<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/integrirani-sustav-zaposljavanja-mladih-u-brodsko-posavskoj-zupaniji\/\&quot;>Integrirani sustav zapo\u0161ljavanja mladih u Brodsko-posavskoj \u017eupaniji<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/razvoj-novih-vjestina-za-novo-zaposljavanje\/\&quot;>Razvoj novih vje\u0161tina za novo zapo\u0161ljavanje<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.227423&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.376210000000015&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Osijek<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/osnazivanje-aktiviranje-zena-na-trzistu-rada\/\&quot;>Osna\u017eivanje i aktiviranje \u017eena na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/motivation-long-term-unemployed\/\&quot;>Motivation of long-term unemployed<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/rad-obrazovanje-za-osobe-s-invaliditetom\/\&quot;>Rad i obrazovanje za osobe s invaliditetom<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/partnerstvom-zaposljavanja-partner-net-2\/\&quot;>Partnerstvom do zapo\u0161ljavanja PARTNER-NET<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/partnerstvom-zaposljavanja-partner-net\/\&quot;>Partnerstvom do zapo\u0161ljavanja PARTNER-NET<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/umrezavanje-obrazovanje-podizanje-konkurentnosti-za-vise-bolje-poslove\/\&quot;>Umre\u017eavanje, obrazovanje, podizanje konkurentnosti za vi\u0161e i bolje poslove<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5562378&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.695617999999968&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Kri\u017eevci<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/umrezavanje-za-bolji-sustav-cjelozivotnog-ucenja-u-koprivnicko-krizevackoj-zupaniji\/\&quot;>Umre\u017eavanje za bolji sustav cjelo\u017eivotnog u\u010denja u Koprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dkoj \u017eupaniji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.0204453&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.54611620000003&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Centar za poduzetni\u0161tvo Osijek<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/projekt-poboljsanja-zaposljivosti-mladih\/\&quot;>Projekt pobolj\u0161anja zapo\u0161ljivosti mladih<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/obrazovanje-umprezavanje-prilika-za-zaposljavanje\/\&quot;>Obrazovanje i umpre\u017eavanje – prilika za zapo\u0161ljavanje<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.56474660000001&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.635290800000007&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatska zajednica pu\u010dkih otvorenih u\u010dili\u0161ta<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/karijera-obrazovanje-u-skladu-za-sve\/\&quot;>Karijera i obrazovanje u skladu – za sve<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8138132&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.985263199999963&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Po\u017eega<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/lokalno-partnerstvo-za-zaposljavanje-protiv-lokalnog-siromastva-iskljucenosti\/\&quot;>Lokalno partnerstvo za zapo\u0161ljavanje protiv lokalnog siroma\u0161tva i isklju\u010denosti<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/puni-krug\/\&quot;>Puni krug<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.3361478&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.680466000000024&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Organizacija za gra\u0111anske inicijative<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/support-centre-families-dependent-members\/\&quot;>Support centre for the Families with Dependent Members<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/feniks-projekt-socijalnog-ukljucivanja-lijecenih-ovisnika\/\&quot;>FENIKS \u2013 projekt socijalnog uklju\u010divanja lije\u010denih ovisnika<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/mladi-socijalno-poduzetnistvo\/\&quot;>Mladi i socijalno poduzetni\u0161tvo<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/partnerstvom-zaposlenja\/\&quot;>Partnerstvom do zaposlenja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5475609&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.706627700000013&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Grad Pleternica<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/cvjetna-buducnost\/\&quot;>Cvjetna budu\u0107nost<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/pozesko-slavonska-zupanija\/pleternicko-partnerstvo-za-obrazovanje-zaposljavanje\/\&quot;>Pleterni\u010dko partnerstvo za obrazovanje i zapo\u0161ljavanje<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.2862568&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.801332099999968&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Dubrovnik<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/dubrovacko-neretvanska-zupanija\/s-p-razvoj-pripravnickog-programa-kroz-lokalno-partnerstvo-u-dubrovacko-neretvanskoj-zupaniji\/\&quot;>S.I.P. – Razvoj pripravni\u010dkog programa kroz lokalno partnerstvo u Dubrova\u010dko-neretvanskoj \u017eupaniji<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;42.6488648&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.0960235&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Op\u0107ina Li\u0161ane Ostrovi\u010dke<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/stare-vjestine-za-novi-posao\/\&quot;>Stare vje\u0161tine za novi posao<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/zadarska-zupanija\/tradicionalnom-proizvodnjom-modernim-vjestinama-rasta-prosperiteta\/\&quot;>Tradicionalnom proizvodnjom i modernim vje\u0161tinama do rasta prosperiteta<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.9731786&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.76023639999994&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Istarska razvojna agencija IDA d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/istarska-zupanija\/mreza-lokalnih-dionika\/\&quot;>Mre\u017ea lokalnih dionika<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;44.86774680000001&quot;,&quot;long&quot;:&quot;13.851477599999953&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Slap \u2013 Udruga za kreativni razvoj<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/forum-socijalnih-poduzetnika\/\&quot;>Forum socijalnih poduzetnika<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.5604188&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.680627100000038&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Liga za prevenciju ovisnosti<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/splitsko-dalmatinska-zupanija\/partnerstvo-za-razvoj-ljudskih-potencijala-za-dugotrajno-nezaposlene-socijalno-iskljucene-osobe\/\&quot;>Partnerstvo za razvoj ljudskih potencijala za dugotrajno nezaposlene i socijalno isklju\u010dene osobe<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;43.50942209999999&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.43620229999999&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Instrukta\u017eni centar d.o.o.<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/mobilnoscu-zaposlenja\/\&quot;>Mobilno\u0161\u0107u do zaposlenja<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/koprivnicko-krizevacka-zupanija\/razvoj-ljudskih-resursa-u-svrhu-povecanja-iskoristivosti-obnovljivih-izvora-solarne-energije\/\&quot;>Razvoj ljudskih resursa u svrhu pove\u0107anja iskoristivosti obnovljivih izvora solarne energije<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/nove-vjestine-za-nove-prilike-zaposlenja\/\&quot;>Nove vje\u0161tine za nove prilike zaposlenja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.0288186&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.54484709999997&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Vara\u017edin<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/mladi-u-poslu-poduzetnistvu\/\&quot;>Mladi u poslu i poduzetni\u0161tvu<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/varazdinska-zupanija\/udaljeni-jednim-klikom\/\&quot;>Udaljeni jednim klikom<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.3123845&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.33666960000005&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Slavonski Brod<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/brodsko-posavska-zupanija\/rad-radne-sposobnosti-izvor-znanja\/\&quot;>RAD – radne sposobnosti – izvor znanja<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.1609069&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.010702300000048&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Zagreb<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/bolja-perspektiva-zena-romkinja-na-trzistu-rada\/\&quot;>Bolja perspektiva \u017eena Romkinja na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/kapacitet-za-razvoj\/\&quot;>Kapacitet za razvoj<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/grad-zagreb\/poduzetnisvo-zaposljavanje-nova-mogucnost-kroz-informaticke-mrezne-tehnologije\/\&quot;>Poduzetni\u0161vo i zapo\u0161ljavanje – nova mogu\u0107nost kroz informati\u010dke i mre\u017ene tehnologije<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8102308&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.990520899999979&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Krapina<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/krapinsko-zagorska-zupanija\/partnerstvo-za-razvoj\/\&quot;>Partnerstvo za razvoj<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;46.1631927&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.868968900000027&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Bjelovar<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/bjelovarsko-bilogorska-zupanija\/kopmetencijama-partnerstvom-protiv-dugotrajne-nezaposlenosti\/\&quot;>Kopmetencijama i partnerstvom protiv dugotrajne nezaposlenosti<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8978506&quot;,&quot;long&quot;:&quot;16.844011799999976&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sveu\u010dili\u0161te Josipa Jurja Strossmayera, Elektrotehni\u010dki fakultet<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/jacanje-polozaja-zena-na-trzistu-rada\/\&quot;>Ja\u010danje polo\u017eaja \u017eena na tr\u017ei\u0161tu rada<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/u-korak-s-globalnim-trendovima-za-uskladenost-s-aktivnom-politikom-trzista-rada\/\&quot;>U korak s globalnim trendovima za uskla\u0111enost s aktivnom politikom tr\u017ei\u0161ta rada<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.556839&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.696258899999975&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Sveu\u010dili\u0161te Josipa Jurja Strossmayera, Poljoprivredni fakultet<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/eko-eduko-park-model-socijalne-ukljucenosti-zaposljavanja\/\&quot;>“EKO EDUKO PARK” model socijalne uklju\u010denosti i zapo\u0161ljavanja<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/osjecko-baranjska-zupanija\/hera-net-mreza-visoko-obrazovanih-ruralnih-animatora\/\&quot;>THE HERA NET – mre\u017ea visoko obrazovanih ruralnih animatora<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.553286&quot;,&quot;long&quot;:&quot;18.70504589999996&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>VIDRA – Agencija za regionalni razvoj Viroviti\u010dko-podravske \u017eupanije<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/viroviticko-podravska-zupanija\/sweet-jacanje-zenskog-poduzetnistva\/\&quot;>SWEET \u2013 Ja\u010danje \u017eenskog poduzetni\u0161tva<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/vukovarsko-srijemska-zupanija\/menadzeri-za-lokalni-razvoj-pokrenimo-znanje\/\&quot;>Menad\u017eeri za lokalni razvoj . Pokrenimo znanje<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8310558&quot;,&quot;long&quot;:&quot;17.38626869999996&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Hrvatski zavod za zapo\u0161ljavanje, Podru\u010dni ured Karlovac<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/vijece-za-trziste-rada-karlovacke-zupanije-radovi-u-tijeku\/\&quot;>Vije\u0107e za tr\u017ei\u0161te rada Karlova\u010dke \u017eupanije- radovi u tijeku!<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/znanjem-zaposlenja-partnerstvo-za-cjelozivotno-ucenje-u-karlovackoj-zupaniji\/\&quot;>Znanjem do zaposlenja – Partnerstvo za cjelo\u017eivotno u\u010denje u Karlova\u010dkoj \u017eupaniji<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/karlovacka-zupanija\/diploma-nije-dovoljna\/\&quot;>Diploma nije dovoljna<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.4893213&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.553214300000036&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Dru\u0161tvo za psiholo\u0161ku pomo\u0107<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/povecanje-zaposljivosti-strucnjaka-pomagackih-struka\/\&quot;>Pove\u0107anje zapo\u0161ljivosti stru\u010dnjaka pomaga\u010dkih struka<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8088799&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.985410099999967&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;},{&quot;markup&quot;:&quot;<div class=\&quot;popup-info\&quot;><h3>Udruga za razvoj civilnog dru\u0161tva SMART<\/h3><h4Projekti<\/h4><ul><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/volonterski-centri-spona-izmedu-volonterstva-zaposljivosti-mladih\/\&quot;>Volonterski centri \u2013 spona izme\u0111u volonterstva i zapo\u0161ljivosti mladih<\/a><li><li><a href=\&quot;http:\/\/wordpress/esf.hr\/projekti\/%location%\/na-putu-prema-zaposlenju-razvoj-novih-znanja-vjestina-visokoobrazovanih-nezaposlenih-osoba\/\&quot;>Na putu prema zaposlenju – Razvoj novih znanja i vje\u0161tina visokoobrazovanih nezaposlenih osoba<\/a><li><\/ul><\/div>&quot;,&quot;lat&quot;:&quot;45.8082486&quot;,&quot;long&quot;:&quot;15.992357500000026&quot;,&quot;image&quot;:&quot;assets\/images\/icon\/map-pin_default.png&quot;}]" class="tailored-maps" tabindex="0" style="position: relative; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); background-color: rgb(229, 227, 223);"><div class="gm-style" style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; overflow: hidden; width: 100%; height: 100%; z-index: 0;"><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; overflow: hidden; width: 100%; height: 100%; z-index: 0;"><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 1; width: 100%; cursor: url(http://maps.gstatic.com/mapfiles/openhand_8_8.cur) 8 8, default; -webkit-transform-origin: 0px 0px; -webkit-transform: matrix(1, 0, 0, 1, 0, 0);"><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; width: 100%; z-index: 200;"><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 101; width: 100%;"></div></div><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; width: 100%; z-index: 201;"><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 102; width: 100%;"></div><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 103; width: 100%;"><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: -1;"><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 1;"><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 296px;"><canvas draggable="false" height="256" width="256" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; left: 0px; top: 0px; height: 256px; width: 256px;"></canvas></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 40px;"><canvas draggable="false" height="256" width="256" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; left: 0px; top: 0px; height: 256px; width: 256px;"></canvas></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 296px;"><canvas draggable="false" height="256" width="256" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; left: 0px; top: 0px; height: 256px; width: 256px;"></canvas></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 40px;"><canvas draggable="false" height="256" width="256" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; left: 0px; top: 0px; height: 256px; width: 256px;"></canvas></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 552px;"><canvas draggable="false" height="256" width="256" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; left: 0px; top: 0px; height: 256px; width: 256px;"></canvas></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 40px;"><canvas draggable="false" height="256" width="256" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; left: 0px; top: 0px; height: 256px; width: 256px;"></canvas></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 296px;"><canvas draggable="false" height="256" width="256" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; left: 0px; top: 0px; height: 256px; width: 256px;"></canvas></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; overflow: hidden; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 552px;"></div></div></div></div></div><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; width: 100%; z-index: 202;"><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 104; width: 100%;"></div><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 105; width: 100%;"></div><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 106; width: 100%;"></div></div><div style="-webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 100; width: 100%;"><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 0;"><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 1;"><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 296px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 40px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: -216px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 552px;"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 552px;"></div></div></div></div><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 0;"><div style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; z-index: 1;"><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090562&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=70&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264088795&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=70&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264089023&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=69&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090248&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=69&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090662&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=69&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264088788&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=70&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264000000&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=66&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264088369&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=71&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090661&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=71&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1070px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090647&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=70&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 814px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264089960&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=69&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264089241&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=68&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090619&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=68&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264083209&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=68&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 558px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090482&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=68&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090350&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=71&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1326px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264087307&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=71&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090547&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=67&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090504&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=67&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090506&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=72&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090521&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=72&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264088675&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=67&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 302px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264074567&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=67&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264089956&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=72&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1582px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264089733&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=72&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090403&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=66&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090463&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=73&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090601&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=73&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090526&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=73&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090210&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=66&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 1838px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264066354&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=73&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264084896&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=65&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 296px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090371&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=74&amp;y=46&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264088337&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=74&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090543&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=65&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090115&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=74&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: -216px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090662&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=65&amp;y=44&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: -210px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt1.googleapis.com/vt?lyrs=m@264035609&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=65&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 2094px; top: 552px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264082850&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=74&amp;y=47&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div><div style="width: 256px; height: 256px; -webkit-transform: translateZ(0px); position: absolute; left: 46px; top: 40px; opacity: 1; transition: opacity 200ms ease-out; -webkit-transition: opacity 200ms ease-out;"><img src="http://mt0.googleapis.com/vt?lyrs=m@264090672&amp;src=apiv3&amp;hl=en&amp;x=66&amp;y=45&amp;z=7&amp;apistyle=s.t%3A17%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A5%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A3%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Al.t%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A82%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A4%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A2%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A19%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Al%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A51%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A50%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aoff%2Cs.t%3A49%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Asimplified%2Cs.t%3A51%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%2Cs.t%3A6%7Cs.e%3Ag%7Cp.c%3A%23ff5fb4e8%2Cs.t%3A3%7Cs.e%3Ag.f%7Cp.c%3A%23ffe6eaed%2Cs.t%3A17%7Cs.e%3Ag.s%7Cp.c%3A%23ffa3adb3%2Cs.t%3A5%7Cs.e%3Ag%7Cp.v%3Aon%7Cp.c%3A%23ffffffff&amp;style=47,37%7Csmartmaps" draggable="false" style="width: 256px; height: 256px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px; -webkit-transform: translateZ(0px);"></div></div></div></div></div><div style="margin-left: 5px; margin-right: 5px; z-index: 1000000; position: absolute; left: 0px; bottom: 0px;"><a target="_blank" href="http://maps.google.com/maps?ll=44.609444,16.446118&amp;z=7&amp;hl=en&amp;gl=US&amp;mapclient=apiv3" title="Click to see this area on Google Maps" style="position: static; overflow: visible; float: none; display: inline;"><div style="width: 62px; height: 26px; cursor: pointer;"><img src="http://maps.gstatic.com/mapfiles/api-3/images/google_white2.png" draggable="false" style="position: absolute; left: 0px; top: 0px; width: 62px; height: 26px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px;"></div></a></div><div class="gmnoprint" style="z-index: 1000001; position: absolute; right: 70px; bottom: 0px; width: 417px;"><div draggable="false" class="gm-style-cc" style="-webkit-user-select: none;"><div style="opacity: 0.7; width: 100%; height: 100%; position: absolute;"><div style="width: 1px;"></div><div style="width: auto; height: 100%; margin-left: 1px; background-color: rgb(245, 245, 245);"></div></div><div style="position: relative; padding-right: 6px; padding-left: 6px; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 10px; color: rgb(68, 68, 68); white-space: nowrap; direction: ltr; text-align: right;"><a style="color: rgb(68, 68, 68); text-decoration: none; cursor: pointer; display: none;">Map Data</a><span>Map data ©2014 Basarsoft, GeoBasis-DE/BKG (©2009), Google, basado en BCN IGN España</span></div></div></div><div style="padding: 15px 21px; border: 1px solid rgb(171, 171, 171); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; color: rgb(34, 34, 34); -webkit-box-shadow: rgba(0, 0, 0, 0.2) 0px 4px 16px; box-shadow: rgba(0, 0, 0, 0.2) 0px 4px 16px; z-index: 10000002; display: none; width: 256px; height: 148px; position: absolute; left: 881px; top: 268px; background-color: white;"><div style="padding: 0px 0px 10px; font-size: 16px;">Map Data</div><div style="font-size: 13px;">Map data ©2014 Basarsoft, GeoBasis-DE/BKG (©2009), Google, basado en BCN IGN España</div><div style="width: 13px; height: 13px; overflow: hidden; position: absolute; opacity: 0.7; right: 12px; top: 12px; z-index: 10000; cursor: pointer;"><img src="http://maps.gstatic.com/mapfiles/api-3/images/mapcnt3.png" draggable="false" style="position: absolute; left: -2px; top: -336px; width: 59px; height: 492px; -webkit-user-select: none; border: 0px; padding: 0px; margin: 0px;"></div></div><div class="gmnoscreen" style="position: absolute; right: 0px; bottom: 0px;"><div style="font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 11px; color: rgb(68, 68, 68); direction: ltr; text-align: right; background-color: rgb(245, 245, 245);">Map data ©2014 Basarsoft, GeoBasis-DE/BKG (©2009), Google, basado en BCN IGN España</div></div><div class="gmnoprint gm-style-cc" draggable="false" style="z-index: 1000001; position: absolute; -webkit-user-select: none; right: 0px; bottom: 0px;"><div style="opacity: 0.7; width: 100%; height: 100%; position: absolute;"><div style="width: 1px;"></div><div style="width: auto; height: 100%; margin-left: 1px; background-color: rgb(245, 245, 245);"></div></div><div style="position: relative; padding-right: 6px; padding-left: 6px; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 10px; color: rgb(68, 68, 68); white-space: nowrap; direction: ltr; text-align: right;"><a href="http://www.google.com/intl/en_US/help/terms_maps.html" target="_blank" style="text-decoration: none; cursor: pointer; color: rgb(68, 68, 68);">Terms of Use</a></div></div><div draggable="false" class="gm-style-cc" style="-webkit-user-select: none; position: absolute; right: 0px; bottom: 0px;"><div style="opacity: 0.7; width: 100%; height: 100%; position: absolute;"><div style="width: 1px;"></div><div style="width: auto; height: 100%; margin-left: 1px; background-color: rgb(245, 245, 245);"></div></div><div style="position: relative; padding-right: 6px; padding-left: 6px; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 10px; color: rgb(68, 68, 68); white-space: nowrap; direction: ltr; text-align: right; display: none;"><a target="_new" title="Report errors in the road map or imagery to Google" href="http://maps.google.com/maps?ll=44.609444,16.446118&amp;z=7&amp;hl=en&amp;gl=US&amp;mapclient=apiv3&amp;skstate=action:mps_dialog$apiref:1&amp;output=classic" style="font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 10px; color: rgb(68, 68, 68); text-decoration: none; position: relative;">Report a map error</a></div></div></div></div><form action="#" class="map-controls"><div class="control-pan"><button class="map-button pan-left"><span class="visually-hidden">Pan left</span> <i class="tm-icon tm-icon-arrow-left" aria-hidden="true"></i></button><button class="map-button pan-right"><span class="visually-hidden">Pan right</span> <i class="tm-icon tm-icon-arrow-right" aria-hidden="true"></i></button><button class="map-button pan-up"><span class="visually-hidden">Pan up</span> <i class="tm-icon tm-icon-arrow-up" aria-hidden="true"></i></button><button class="map-button pan-bottom"><span class="visually-hidden">Pan bottom</span> <i class="tm-icon tm-icon-arrow-down" aria-hidden="true"></i></button><button class="map-button center"><span class="visually-hidden">Center</span> <i class="tm-icon tm-icon-center" aria-hidden="true"></i></button></div><div class="control-zoom"><button class="map-button zoom-in"><span class="visually-hidden">Zoom in</span> <i class="tm-icon tm-icon-zoom-in" aria-hidden="true"></i></button><button class="map-button zoom-out"><span class="visually-hidden">Zoom out</span> <i class="tm-icon tm-icon-zoom-out" aria-hidden="true"></i></button></div><div class="control-marker"><button class="map-button prev-marker"><span class="visually-hidden">Previous marker</span> <i class="tm-icon tm-icon-prev-pin" aria-hidden="true"></i></button><button class="map-button next-marker"><span class="visually-hidden">Next marker</span> <i class="tm-icon tm-icon-next-pin" aria-hidden="true"></i></button></div></form></div>
			</div>

		</div>
		<!-- /Widget: Map -->

	</div>
	<div class="container">

		<!-- Widget: Navigation -->
		<div class="widget widget-navigation">

			<nav role="navigation">
				<ul class="project-nav has-value">
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">75</span>
							Grad Zagreb
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">8</span>
							Bjelovarsko-bilogorska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">21</span>
							Brodsko-posavska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">6</span>
							Dubrovačko-neretvanska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">10</span>
							Istarska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">12</span>
							Karlovačka županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">10</span>
							Koprivničko-križevačka županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">7</span>
							Krapinsko-zagorska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">3</span>
							Ličko-senjska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">19</span>
							Međimurska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">35</span>
							Osječko-baranjska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">14</span>
							Požeško-slavonska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">12</span>
							Primorsko-goranska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">6</span>
							Šibensko-kninska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">12</span>
							Sisačko-moslavačka županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">17</span>
							Splitsko-dalmatinska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">19</span>
							Varaždinska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">10</span>
							Virovitičko-podravska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">16</span>
							Vukovarsko-srijemska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">9</span>
							Zadarska županija
						</a>
					</li>
					<li>
						<a href="project-listing.html">
							<span class="value">10</span>
							Zagrebačka županija
						</a>
					</li>
				</ul>
			</nav>

		</div>
		<!-- /Widget: Navigation -->

	</div>
</div>
<!-- /Main -->

<!-- Page footer -->
<footer id="page-footer" class="section-footer" role="contentinfo">
	<div class="container">

		<div class="footer-info">

			<div class="info-about">
				<img class="logo" src="assets/images/logo-footer.png">
				<h3>Ministarstvo rada i mirovinskoga sustava</h3>
				<p>Uprava za koordinaciju programa i projekata Europske unije u području rada i socijalne sigurnosti</p>
				<p>Zagreb, Vukovarska 78</p>
			</div>

			<div class="info-supported">
				<img class="logo" src="assets/images/logo-eu.png">
				<p>Sadržaj internet stranica Europskog socijalnog fonda isključiva je odgovornost Ministarstva rada mirovinskog sustava i ni na koji način ne odražava gledišta Europske unije.</p>
			</div>

		</div>

		<nav class="footer-navigation" role="navigation">

			<div class="column">
				<ul>
					<li><a href="page-full-landing.html">Zapošljavanje</a></li>
					<li><a href="page-full-landing.html">Socijalno uključivanje</a></li>
					<li><a href="page-full-landing.html">Obrazovanje</a></li>
					<li><a href="page-full-landing.html">Dobro upravljanje</a></li>
				</ul>
			</div>

			<div class="column">
				<ul>
					<li><a href="tenders.html">Natječaji</a></li>
					<li><a href="projects.html">Projekti</a></li>
					<li><a href="#">Europski socijalni fond</a></li>
					<li><a href="#">FEAD</a></li>
					<li><a href="#">Garancija za mlade</a></li>
				</ul>
			</div>

		</nav>

		<p class="return-top"><a href="#page-header" class="smooth-scroll"><i class="icon icon-arrow-up" aria-hidden="true"></i><span class="label">Povratak na vrh</span></a></p>

		<div class="footer-small">
			<small class="site-info"><a href="#" title="Creative Commons">Creative Commons</a> 2014. Ministarstvo rada i mirovinskoga sustava — Ove stranice izrađene su uz pomoć Europske unije.</small>
			<small class="site-by"><a href="#" title="Tailored experience"><i class="icon icon-tailored" aria-hidden="true"></i> <span class="label">Tailored</span></a></small>
		</div>

	</div>
</footer>
<!-- /Page footer -->

</body>
</html>